唔講以為拉膠搞到蛆無歐冠

4:1

禁撚住黎砌

決賽前輸3球

最強之盾

技術性擊倒

蛆狗不敢面對